［香港格林斯潘］黃洋達有關香港稅制的經典論述

「如果稅基擴闊係會令到整體個消費行業，又或者係本身一D其他嘅產業例如係‧‧‧例如係‧‧‧er‧‧‧er‧‧‧er‧‧‧唔好例如啦！即係如果擴闊稅基係會影響到香港個商業發展嘅話呢，未必係真係咁良性嘅效果囉。」

言之有物，見識過人

金錢師

「er...er...er...唔好例如啦！」

有埋片仲正

好有水準呀

嗱!呢個呢,就係呢...好多人呢
就會希望係呢個關節眼上面,利用一d呢.....
唔清唔楚的問題呢…
我知好轟動!!!!!我知好轟動!!!!!
但係我想同大家講,我想回應黃國健個問題
你聽埋我講先,當然呢個問題,我地可以花好長時間研究.....
但係!但係!我想回應黃國健一個問題!!
好多人都會問我地人民力量,問一個問題
人民力量係左派唔係右派@#$%@#

其實佢最需要做新主持培訓

佢真係好撚廢, 響自己個台就係大佬冇人敢串佢, 出到去就由頭柒到落尾!

兩次選都一樣, 政策嘢被人問到口啞啞

因為唔可以爆粗屌泛民打稻草人咪出事囉

就好似些路迪咁，國內也文也武出到去做魚腩

俾工黨個阿姐ko都醜怪啦

皇上又中

關家姐級數

哇,

好柒，唔怪之得選兩次都輸

我都係第一次睇呢位黃生既口材, 一路睇佢講, 自己都手心出汗...

有咩咁柒
返去頻道鬧下跟自己個班低能仔就咩自信都返哂來啦

同場加影更新滿精彩對答

update滿既醜態證明左政治素人都要有學養
如果唔係就衝出黎柒

佢話人冇執政意志
但佢連從政意志都未有

唔係話你要背好多數據，我都覺得問人地數據上既野好無聊
但係比人問基本法權力來源都答到咁……
好難接受囉……

講真你講到好有誠意就應該對你關注緊既野滾瓜爛熟囉⋯⋯

其實其他議員問既野同高登/連登巴打問既野都幾似
點解佢唔上多D論壇睇下D非熱狗仔係點答？

食緊女邊得閒！

其實有d嘢係答唔到架，根本永續基本法有好多罩門，不過舊登太多打手水泥隊護航，一問就屈你人社狗，左膠泛民，所以一路都冇答過！

BONIX隔離條友乜水

所以now主持一問就死
水泥隊現實世實支援唔到

同場加映鄭松泰博士高水準提問

喂, 點解佢問左建制派問嘅問題嘅

貼鄭錦滿唔貼SHOW PLEASE 裝US

留名

當時班高登熱狗好HIGH話抽得靚架，
喺全香港市民面前出醜都唔知

高登仔諗到嘅嘢，班泛民、建制點會諗唔到？
就算諗唔到，上高登拎幾個重點都夠玩殘熱普城，
某程度嗰時係可以當係餵緊熱普城招，等佢哋有個心理準備點拆，
但結果都係顧左右而言他，以為不斷講同一個大話，就會變成真話。

係班打手啫, 仲有大把人笑鳩佢架!

咁無料 好彩黃洋達選唔到咋 如果唔係立法會一定好垃圾 唔似得而家咁有建樹

唉屌上次投左佢想踢走謝生
我依加好後悔投反謝生好過

呀sor係白生

咪傻啦, 唔撚去開會, 淨係要投票果日先出現+屌兩句咪當交功課囉!

你依d蠢閪真係唔死都冇用

柒到唔敢睇

依家有咩建樹。。。